唉，三心兩意

話說前排識左條女，對佢幾有感覺下，
我地大家都知大家中意對方，
平時出街仲會好似情侶相處，有擁抱果d，
之後，我發現條女有d情緒化同貪玩，
就同個前度傾下我同個女仔夾唔夾，
果排前度好關心我，我就諗住有機會同佢復合，
同果條女話大家唔適合，
最後，兩頭唔到岸
唉，唔知自己做緊咩

利申:同果條女未一齊

專一啲好難咩

諗清楚先行動啦，對人好，對自己好